想買ak70mk2

上星期去灣仔試完隻ak70mk2 幾有驚喜，音場闊過dpx1 好多，想問新果隻紫色機幾時出？